連登第一屆語音歌唱題材

玩法好簡單 就係用語音唱一首歌出黎
規矩係一定要廣東話歌
同埋唱完唔准改字

我先

在森林和原野是多麼的逍遙親愛的朋友啊你在想什麼小儀北京嘴多多鳥兒北京在歌唱親愛的朋友話你在想什麼